[Steam][Blood of Steel 討論區]

有無人玩????
玩呢隻GAME最嬲係見到啲人用隻騎將走去單拖衝陣,真係想屌柒佢

以前玩過一隻叫Conqueror’s Blade
好似差唔多？

唔知,無玩過CB,
但我覺得呢隻GAME做得唔錯, 節奏夠快, 幾分鐘就一局
不過都想搵啲人認真組隊玩

無人有玩???

想搵人一齊開DISCORD語音, 太多人累街坊